# Clase 4 ComIT 
Implementamos **Bootstrap** en nuestro HTML y comenzamos a trabajr con algunos conceptos de **JavaScript**.

En este caso se me solicitó implementar algunos **modals** en el HTML para mostralos en la clase.
